# Projet ANDROID IUT

- **Tilo Papin**
- **Nicolas Garcia**

Ce projet est fait pour fonctionner sur la machine virtuelle du Pixel 2.

Il devrait compiler sur les autres téléphones mais quelques soucis de layout pourraient apparaître.

Le projet est une application météo basée sur l'API vue en cours.
